【I/A/PC】夢幻模擬戰 (58)下星期機會嚟喇飛雲！！！

官網：

首抽開局推介:
越出越多角色 每個陣營需要既核心角色都唔同
有疑問直接留言問巴打
新手 FAQ:
Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分各大陣營(之後會出更多)

35級後有超絕buff要同陣營先食到(攻擊智力防+20% 魔防+30%)唔同超絕再有唔同額外效果
所以建議培養同陣營角色方便食到超絕buff
由於資源有限 強烈建議初期集中玩一個陣營
但新手對陣營通常都會理解唔到
唔刷首抽就三主角+光輝玩起
真係唔知點揀，一係抽左角再決定
一係上黎問問巴打們
Q: 新手點升Rank好?
A: 1體=1經 組隊有折扣 前期建議組隊刷兄貴
Q: 卡關點算?
A: 強化裝備 SR照突破升 拆左會退返錢同槌仔比你
Q: 職業材料好少點算?
A: 喺世界頻搵公會收留，用旅團點換
活人好搶手，唔怕冇人要
Q: SSR裝點拎?
A: 打40級以上龍每日獎勵有機率出
冇每日獎勵50級以上
星期一、四：火龍(除飾品咩裝都掉)
星期二、五：冰龍(掉甲)
星期三、六：雷龍(掉頭)
星期日：暗龍(掉武器、亦都係最多人刷)
星期一、二58級以上協力：武器
星期五、六58級以上協力：頭同甲

職業精通石：

頭生命都係250

嚟緊有咩抽？

真女主白毛澤瑞達

我老婆油膩鴨

post名下星期
打算用幾耐

係喎, 冇諗過

咁呢邊都要加速

飛雲圖都冇張

回坑玩家想問刷邊隻碎好？
世界boss 就福金&霧尼得A+，其他S

你POST埋其他已6星D角黎睇下先啦
要睇你有練咩角先知刷咩好

lm
準備all in飛雲

S你棄個時都勁我好多

要睇你本身已經有咩6星英

同埋你想pvp定pve向？
Pvp既，幽助 啦

lm

好想除左油膩鴨個蕾絲bra

無乜六星都s
我自悲了

唔衝榜
集中谷一兩隻主力夠上s

唔PVP啦，兵營都輸哂
6星SSR 得1版

+多隻6星莉亞娜

打雀靠娜姆一隻都夠S
好似係

唔pvp一律建議邊個大波練邊個
邊個著得少就升邊個

要加埋奶騎先得

原來都有六星
如果頭先個d打到s
我真係要撞wall死左佢

我都係呢個原則
蘿莉第一次break this rule

想升下啲角（易啲）抄功課（挑戰關）

我解決咗了，原來係企係度唔好郁

蘭迪, 蕾加爾, 波波, 拉娜, 狗
呢D都建議6星

咁奶騎有排都冇6星

唔好攪我老婆

咁少布
當然要升

11歲，放過佢啦

FBI!!

I am watching myself

新手期係咪拎晒體力刷兄貴

拎哂去打主線同裂縫先
兄貴就盡量打通到最高
真係開始卡關先刷素材升兵營啦
新手期打既兄貴應該無彩料出

好既

我都有呢個skin

Sorry .. 頭先屌左..

隻GAME D爆料果然係放上黎試水溫
皇帝3C即刻弱化

event 果d 關....睇返youtube d 人既replay啦...
大叔pizza 索爾

修阿咖 長椅上的整備工

轉咗上 20LVL 職差好遠, 勁好多

長椅 - 好似真係最勁果個.....
用最basic 既人打event...真心超勁

雖然都係廢
但都叫做加強左啦

咁...其實....佢招3c 即係點????

被動果招AOE無效, 有CD
減傷效果一定要用鐵衛

但係都叫做超絕?
即係可以空返2c 位出黎
睇下做副坦定 dps?

如果係咁....即係一個尻盾擊既減防減攻 support .....
如似都ok 既....好似

勁唔勁就自己衡量

盾擊係唔係1 cd 架?

2cd

皇帝變咗做 暈人＋物理aoe+超絕手＋坦

帝國陣容黎講就係定位做萬能key

差在未有得回血

sorry ....霸氣係乜??
btw ...皇帝...不摟都主support 架啦...
減攻防...好強的

岩岩無聊執下啲SR英既裝

發現 炸彈妹，娜姆 同海恩

我都幾常用，希望呢三隻都會透過sp提醒到SSR既強度

都係2cost

3c+霸氣/劍舞＋割裂

應該就係咁

海恩sp 會upgrade ...
娜姆同炸雞.....不摟都ssr 級架啦...
你舊時 ss5 果陣無用過咩?

盾擊好似3CD
下面3個效果, 基本上係3揀1出場
皇帝有個大問題係冇倍率單體技, 斬人唔死

炸彈妹有用，特別係只張固傷個啲濕鳩關

反而娜姆係之後見到佢個ski靚先開始升，又真係幾好用，多飛兵既關卡佢＋黑肉精靈 清得超快

娜姆有專....turn turn 都定人....好撚屈機的

我而家掛兄貴....流星隊掛既.....分半鐘一場XD

捉鬼用保鮮紙
打鬼用朱古力
射雀用弓娜姆

佢個專屬真心屈，無記錯好似會有真空，但用瞄準就可以搞點

無架......6星係1 CD ....專屬係-1 CD

黎緊2個新英池都無乜興趣
抽完飛雲睇黎可以慢慢存卷

推到25章
想問故事宜家開到第幾章？
上網望到25章故事內容，但之後就揾唔到

第二部25章
下星期更新再開

黎緊18章時空裂縫隱藏寶箱有提爾

咦......第3個提爾.....俾邊個好呢???
銀騎用唔用到架???

提爾多多都唔夠用
優先度高就比坦先
之後先比打手

插劍 騎精都岩用

我都係騎坦同LEON 用....
即係俾丁?

可以

SR 裝強唔強化?

可以強
除左進階既材料同附魔
你強化用既錢同鎚仔
分解果陣會退返哂比你

咁佛 點解唔早啲發現呢隻驚

除左出貨率低
隻驚都算佛心既

每日9碎
唔似其他game要抽先可以突破

之前仲有活動送波波碎片 好後悔冇打齊 而家差20碎先召到
但係呢隻game冇明確講咩有保底有d衰

100抽保底

呢隻驚既保底會歪
有d驚既保底係抽夠個次數黎換隻角
當然而家夢戰你可以抽到隻野七星用碎換另一隻

抽到破產

我覺得有精選池算係咁
啱啱過左4s試練

勁

做左賭撚未？

幾時再出想買

限咪無得換囉

幾時出銀騎精選 草左8000石50劵等緊帶佢番屋企

上個月....黎緊2個月應該未有

隻藍司機咁勁，下下都加速，又可以無視護衛，白毛比佢收哂皮
佢打PVE勁唔勁?

除左可以用黎開車
pve唔知咩場合用到

pve 廢到 以為用緊女司機sr

pve需要開車咪又係得人機
人機我用女司機唔好 做咩要刷佢

協力都會用
星期5,6協力
想4-5回合完場
就係靠佢同露娜幫NPC加速

野團都係求穩好
有固定團另計

On9 瘋狂時鐘

幾時有二穴鳥流出睇

最惡之人點過好？
光輝 主角 公主

公主隊
奶騎 莉亞娜 拉娜 飛露娜 蒂德 雪莉
莉亞娜帶召喚
雪莉露娜清小怪
奶媽避開招治療反轉就OK

呢關其實好易
只要奶媽唔中治反
其他輸出圍毆磨死阿伯就得

蒂德係未銀騎
無銀騎可以用乜？Leon ?

蒂德係之前聯動角黎
呢關最好用長腿角
再唔係就用智障黑科技斷阿伯腳唔比佢周圍走

Ic，即係果隻驅散劍

雷丁都得

推完時空，總獎杯521
可以等更新

我記得你都係回坑無耐
咁快就打哂

回坑14日，過多一陣打雀S埋就等更新

咁勁既

我等緊打海恩個sp模式，佢個個鳳凰定白龍 70我未過到

啱啱SP左25仔，不過唔夠素材放6cost
等緊SP小芙

覺得策劃都on99，一開頭吹到女神化身幾咁勁，然後出左蘿利屌打佢，咁我仲刷唔刷碎好，利申3星

同埋果時維拉久上左神枱，記得見過有7次命，宜家又消失左，仲有希爾達又係on9，好心回坑就提高SSR抽率啦，回坑100抽中左電單車佬
希爾達本身係超絕坦已經勁，仲自帶霸者（斷腿的：wtf)仲有個乜鳩武器技失效(25仔: wtf)，又有天賦復活（藍迪：wtf），無得靠封被動封左不屈，仲有得轉型態，呢下先最嬲，黑騎士表示
屌，好心紫龍改改黑騎士啦，明明一開始定位係智力騎/ 物理法，宜家搞到on99咁
謎騎好似係智力騎但腿短所以收左皮，btw 我想問係咪有隻智力飛兵？龍傲天係未渣螺旋飛機果隻？勁唔勁？

我抽到5星左添

有蘿潔就刷蘿潔la 無又缺光輝法師咪繼續刷

早期老女人 海恩 雙傳雙隕石過左好多挑戰

無玩年幾 見到有飛雲想回坑 但好多新野無從入手
個box係咁樣 幫幫手睇下 唔該

轉身坦招被動可以用福音騎精呢d免疫
sp25更加唔怕 佢本身都有招自帶免疫

至於鴨騎佢之前出既專屬好撚勁
衣架同奶鎚既混合體
pve可以玩下
pvp就唔好勉強

升住莉亞娜 尤莉亞同狗 等飛雲囉

狗都有用

pvp用
pve就某d 關當黑科技

海狗 坦度係tie0
我都六星了

我儲得130抽，唔知抽唔抽得哂飛雲同火尾子

狗打PVE 無用過
要坦就雷丁
反而PVE 要速戰速決（解成就）就要用流星（長腿）
再唔係傳送隻雷丁去敵人到打雷丁無雙

我覺得你升奶騎同莉亞娜好過
然後可以露娜 蕾伽爾 拉娜 3揀1
我隻尤莉亞5星左但無用過

狗通常打D高難度關卡先會出
例如某D特定既挑戰關
或者遠古王

性劍 好脆皮，但佢既回血係特定關卡到會令奶媽輕鬆唔少

斷腳又係

岩岩先見到佢奶騎原來三星
呢隻都值得升黎pve用

全部都係囡 而家個環境都係公主隊佔優??

呢隻驚又出到而家，都係最有優勢

有得玩女緊係用女
無得揀先用仔

嘩，果舊飯carry

好難玩贏左

All in二月鳥輸哂

買左12卷輸晒

12卷贏7m

好彩錢多到用唔晒

兩隻弓S左隻雀
可以撈低保了

這兩個任務是什麼?

上面係打大地圖既事件
下面係裝備附魔

謝謝!

After

Agger

呢堆都夠爆機
唔pvp的話

見到呢D回坑號搞到我想買新AC

你應該仲齊吧？😎

我齊就唔會想買新ac啦
波波又冇 25又冇 白毛又想要

有錢贏

輸左6張

買冷門輸哂

慢慢抽

上星期附輕風落極限魔弓，附左50張彩輕風，出左智力15%
今星期附左25張彩輕風，出左智力14%
我知道自己當初點解要棄驚了

know that feel bro

附武緊係唔用彩卷啦
彩卷留返其他部位
武器用金卷夠
反正只係要攻或智15%

竟然

廢事入錯坑, 核問下game-beans係咪真香港公司?

台灣吧

隻驚係支那出錢買黎做
遊戲種子就台灣代理黎

無話錯坑既.....
一隻GAME 公司比心機做...
就算佢係陸GAME 有比心機...我地見有心機...玩下無妨.最多唔課
佢係D 垃圾GAME 唔理大6定 英美澳加日 ...玩完都棄架啦

Sor，其實我唔係想試夢幻，而且想試game-beans代理的另一隻新驚，見無post講果隻，是但入來問下game-beans背景

未來戰都有D興趣
聽聞韓國出
如果可以HEA玩可以試下

就係佢，不過睇cb片，操作上好似有啲Kai...... 近來無驚玩，過幾日試下

玩操作我會推 守望傳說....
真心故仔同 操作...一流...Q版公仔

鍾意CC果類手動又得自動又得果D....

an 既就玩機戰omega 囉
但好似除左omega 都無cc 果隻既 9宮格control game啦...

btw last 1day event .....有無人知
劇情最下底果30 石...要點答先有?

結局C - 答案順序為A→B→B→A→B→筆記→B

唔該巴打

玩左陣,單機算幾好,但好鬼難抽

唔係好難抽者

抽完角仲要抽專武
好難咼

你睇我個人 幾EASY呀
【I/A】守望傳說 Guardian Tales(44) 土鹿好大波

我買左土弓加專武入坑，打左好耐只係中到兩個白箱角，武一把都無，更唔好話中到個兩個角既武

我好似差6隻人....
專武差10把
係0課....升得好慢.....同埋....真係有好多關...你手眼唔協調就出事...

老啦

後來易抽左？

唔係....
人既問題

今次又唔知幾多人抽飛雲抽到棄GAME

準備all in飛雲
130抽

希望飛雲做到AUTO HARD 啦

準備

無玩成年,主要好難玩
想知係咪抽飛雲得啦?

成隻GAME 講組合架WO ....要睇你有D乜人點組隊架WO

就有得抽,機會黎啦飛雲,歸位啦師兄弟

唔係,要睇你有咩角,無個個陣營抽到都無用

部老爺NOTE8
大公主出出下神罰連部機都炸埋(自動熄左機)

note 8 ? 幾多年前??
我部i風8 都行得好順

唔PVP既, 其實大部分聯動角都唔係必需
今次魔神英雄傳, D人討論火美子仲多過飛雲

因為留美子pvp 勁?

5分鐘倒數

仆街了
仲要一開返就自動熄機,試左四五次都係咁
下神罰好撚貴

三年幾掛..

1分鐘

10抽飛雲

80抽各一...完

30抽火美子

40抽0SSR

可以留到卷抽女軍C

來攻擊我吧

70抽0SSR

咪教左你囉.....你知自己就保底...咪KEEP 住佢等新POOL 囉...
上次我得女元帥...都抽90 食果...跟手留到而家抽....就10抽中 飛雲
再70抽中 留美子

80抽華美子

但我落得POOL都係想要...

都唔係架....有時抽到爛賺抽唔到當保定底.
呢隻GAME 抽野係咁...
都話囉...尤其限POOL 佢唔出另一邊就係唔出
留定乜都無用....我FD GP ...幾個(連我) 都試過....抽限6左都仲係歸邊唔出另一隻

同意 上次中完女元帥90抽白果 岩岩10抽就中飛雲

隻GAME 正常操作都係咁架WO XD

再90抽,重覆華美子同淫莉

你諗下...佢D 舊碎都俾你用另一個方法換其他角既碎啦....算佛架啦...
你玩其他GAME...佢可以唔俾你換....淨係蝕黎換D垃圾COMMON 碎再搞架渣...

60抽，兩飛雲，一火尾子， 收工

IKTF BRO

Same

第三隻華美子

第三隻仲要保底先中

咁你唔好急
慢慢黎...唔好追住

隔返2/3 個鐘....食完飯....抖夠/聽日先抽
唔好咁...好易爆死...
橫掂3隻.....等下先...

屌你老母想棄

500幾抽1隻拉姆達 5隻火美子，冇飛雲
仆你個臭街

成個POOL 14日....唔洗迫係頭一個鐘就決定生死既

冷靜....BRO
唔好急....要既抖抖先抽...
其實....飛雲D人COMMENT 都係25到 ..
未到LEON 咁萬用既

已經allin 抽角講有愛，我又唔打pvp，pve又爆機

咁我都明係愛....
但盲愛好易受傷....
做人..點都係愛惜自己先...先會有人愛...
都話...個POOL14日...唔好自己頭一個鐘決定生死

五星華美子了,
抽晒,停了 睇下過幾日夠唔夠石再抽多一隻

大號360抽5星華美子無飛雲
小號150抽每樣一隻

我有預感黎緊宰相POOL我會歪到仆街都抽唔到

真心...都係之前打奶巾D FD 教抽野
唔好急....我之後玩既抽野GAME 都真係受教...
但歸邊唔出都真係屌出聲

女軍C 係UP POOL 定必出POOL 黎?

UP POOL

100抽，嘔隻雷丁出來

咁撚毒

希望下個POOL 唔歪就已經羸左
BTW 上網睇REPLAY 有人惡人可以10分鐘END ....係唔係痴撚線級別?

下次十抽會更好

個機制其實算好易明, 就睇下有冇運d小怪出係邊, 出邊隻
阿伯d技固定順序咁出, 我仲發覺如果佢打直線果招打得一個人, 佢會普攻
我都係尋晚10點先第1次玩埋果關, 11點半收工

我pass 左.....我琴晚升埋芙蕾亞sp 2

60抽無課仔 機會真係黎啦飛雲！

有愛既話
抽到七星換另一隻囉

咁din?
6星後再兩隻先換到?

抽到7星??
有得換先得架 man

收返.....而家有得換...我自膠....
抽到上6都7隻...仲要2隻換....即係9隻
我上次抽足8隻都無得換呀....陰公
不過成年前

好似係有得換,但要6星加1定2隻

得50碎係召唔到出黎
所以要抽多隻先夠

計左啦....要抽足9隻單邊....而唔中另一邊...
先可以用果個機制換一隻

.....

下隻到飛雲架啦....
利申 羅得島8隻黑毛都唔見妖精的人上

無白妖精 人

210抽
4隻飛雲, 0火美子

160抽 3火美子

如非有愛 抽一隻算la 中ssr已經難
仲要會中黑騎果d 其實好難中埋另一隻

兩隻都冇愛
純粹抽黎過下手癮
一抽就停唔到手

再歪多一次先中飛雲,
共550抽

know that feel

財散人安落

*樂

人地5,60抽攪掂,我要5,6百

我放棄了

飛雲俾新坦剋死
火美子aoe有奇效

On9
80抽0SSR
上次又係保底出
等下個pool 算

仆街100抽歪左

好彩加10抽出飛雲
咁都冇咁傷

其實兩隻都好勁

Pve pvp都用得

通靈王，你改錯名所以非洲

抽多20抽必出

好睇
4月出重製動畫🤩

當年爛尾爛到

200抽先中飛雲冇石了

其他中咩?

當年真係好爛

部NOTE8 擺左兩個鐘又好似正常返
都係快D BACKUP 穏陣

換機啦

仲有部IPHONE 2部一齊用

等女軍師/ 羅澤希爾好過

火尾子 用著火 然後衝去放3c 或者出 封忍之術控人輸出, 之後比人打就忍術返自己隊友身邊，屈撚到

2火美子 1雷丁

6星

咁好好啦,200抽中晒兩隻

太多角升唔曬，諗緊抽唔抽埋隻火美子

有愛就抽
無愛不了

黑起上黎都係900抽

新手火尾子應該轉咩職好，尋日先玩

仲會歪其他架

係喎,up pool

新手其實奶騎會有用D
不過呢隻都真心勁既

你先同左線， 幻王丸 暫時無咩大用途，左線啲技能實用啲

有火尾子，可以試下玩傳說陣容

新手抽八大好D
抽聯動角初頭會好難玩

人地因為魔神而入坑
好難叫人唔抽喎

唔緊要啦抽都抽左,慢慢補返D角上啦

兩個唔同既號黎，應該點玩

上面就光輝
雷丁,主角,粉毛,克莉絲,娜姆.拎雪莉, 主抽25,銀騎,奶騎

下面就..升住先等機會抽傳說D人

可以兩個都玩住先

好，麻煩曬

我既話會玩上面個號
雷丁, 克利絲, 娜姆, 雪莉(做新手任送), 加隻奶 (新手許願池抽隻奶騎返黎)

但係上面個號冇新手池買番黎個d石號，下面先有新手池

上面無雪莉又窄窄地咼

真心....玩自己開既ACC 啦

冇新手池果d唔好玩喇, 玩下面果個啦
一係收個有返咁上下既acc
或者自己由頭玩, 新手池揀奶騎+ 雷丁/25文

揀下面果個玩住先啦

discord真係有人中9隻飛雲拎去換華美子
你話隻GAME 無出術我點都唔信

岩岩10抽又係得個吉，課100蚊個個抵唔抵

前期keep住推圖解下任就有得抽啦
唔洗咁急課喎

你要有心理準備100抽先會保底一定中一隻,
除非你打算中/重課,否則新手唔好死追一個池,
等D天命池必NEW,每個池一隻會玩好多

百抽又歪，幾廿隻角未六星都歪六星角

除非你都分有愛，否則唔建議，同埋一課就要頂抽足100抽

終於的起疑肝，過埋70白龍，坐等海恩sp

Know that feel bro

最好儲夠100抽，一定有隻SSR，忍手好重要
盡量每星期都打超時空，儲石儲券快好多

我仲未換專武

Me大把joysticks

好彩之前有宰相，唔洗留石

巴打.....各一未先

On9一問邊隻係奶騎又要十抽了

仲未有飛雲，但淨返唔夠100抽

40抽中火美子 停手等下期精選先

追pvp 就岩....
問下心洗唔洗要飛雲先啦...
神龍問緊你
隻龍神丸問緊你呀~

如果遲下出D大波妹POOL ,我真係會忍唔住

我都等緊大波修女

專玩光輝公主主角

個隻我有 未有位比佢刷碎

想問新手想玩洗唔洗刷首抽???

許願池 抽中奶騎 雷丁就得

70抽中左呢三隻
咩方向好？傳說？
個帳無新手pool抽
係咪唔洗博埋隻雷丁

其實新手唔建議買人地d初始號
一黎少左7日送既雪梨
二黎又無新手池

btw有乜用乜先
如果你堅持到幾個月
到時抽隻蘭迪玩傳說都得

呢個舊ac玩唔玩得

屌打啦
有卷咪可以抽下童年回憶囉

可惜我完全唔記得點玩

戰棋驚不外乎有坦有奶有輸出
之後咪睇剋制呢d
打下主線
推下裂縫
搞下裝備
d記憶返晒黎咪知點玩

光輝夠做
仲可以向外發展公主
比D時間刷碎片
補多隻波波同莉亞娜應該夠PVE全通

我都有大波修女....其實我覺得佢會勁....
破介之後係5格性職無剋
又自帶 騎精....

好齊,勁正,升晒星同兵營可爆機

新出既光輝都係長腳既

晶騎 打pve又係幾好洗，不過人人一隻leon 外掛，所以所無咩人抽佢

但舊ser 重有冇人玩

浮空最多人
無都無咩緊要,除左公會關,咩關都可以跨ser打

我而加應該點樣 起步，對隻game 0印象

愈舊愈多人, 浮空, 海蘭

浮空 公會 - 新十字聯盟
我STAY 緊既會.....日日掃緊70...

用晶騎不如用銀騎XD ....
插野咁屈機

推主線, 時空裂縫, 兄貴就愈高愈好 (拎彩料升兵營)
GAY絆就建議 25/雪莉/奶騎優先, 其次雷丁/LEON/露娜/拉娜
視乎你再抽到咩新人再變動個優先次序

銀騎 已六星
想組返隊 光輝長腳陣

二五，銀騎，晶騎，黑毛

支服黎緊果隻魅魔岩哂你

再仔細啲既話
西雷丁就只升雙防
主攻手就升攻先

其實...修女都長腳性職黎

9碎片一定要刷
每日任做足
入公會刷公會分拎升職道具
兵營有包既最好刷滿20場,升有用裝備,附岩魔(唔好追求完美)
主線/時空推到就推

見到必NEW POOL 有岩用既人,最少去抽一隻

想屌

普通pool係咪唔洗抽 黎緊有無pool吸引

要睇你想pvp定pve, 本身有咩人

岩岩玩得呢啲 仲有二百抽
但係應該唔玩首抽帳開個新人玩

唔該巴打我諗緊點好

下星期係樹迪 同 雷恩pool
下下星期 海倫娜, 艾拉斯卓, 伊露希亞 精選
下下下星期 皇帝, 25文, leon 精選

想問下你隻元帥同蕾加爾係上星期個精選抽返黎?

如果有兩部電話/, 一電話一電腦可以兩個都玩,一齊刷兄貴慳好多體力

覺得可以係25 pool 睇下中黎明定25,或者中晒兩隻,就可以玩帝國

25pool係咩意思

岩岩抽架 個pool仲有係到

艾爾文池
精選池 = 你第1隻中既SSR, 必定係果3隻入面你冇既果隻

我意思係，你元帥同蕾加爾，係咪係樓下幅圖果個池抽

下下下星期 皇帝, 25文, leon 精選

精選係一定會中封面三隻未持有既任何一隻

雪莉莉亞娜

SHERRY ...無課SKIN 得188 個網球LOOK
利奶...........埃及LOOK ......正

我大婆拉娜,二婆莉亞娜,三婆油鴨,日屌夜屌

我拉娜 婚紗look吊打

梗係佢送果套BLUE 啦....
成個未亡人咁XD

婚紗正D,
利申,比堅尼look

Um...我覺得新手要留石抽隻迪哈爾特返嚟
跑8格打2格嘅長腿

日啪夜啪

點解可以咁正

賤人

而家新手用迪哈?
我脫左節嗎?

無論勁定廢,男人一律不了

Yes

女宰相 唔係有POOL咩????
仲有....想問...樹賢,雷恩,HELENA係唔係必抽架???

應該唔係必需

含撚娜應該光輝隊都未必有佢出既位

二哈係垃圾但係必需
GAY絆王個名你估流架

我唔撚打光源咪得囉

weekend準備掘石抽埋飛雲

老實你呢個陣開頭玩落去會好辛苦
睇下你會唔會由頭玩

繼續玩就行 帝戰黑 路線

唔打冇問題
但冇佢開奶騎等人GAY絆就好大問題

奶騎補少D 無問題....
補少一野先係問題....

咁開個新帳玩
想問新手許願邊兩隻好

如果係我,應該雷丁+ 奶騎(奶騎應該任何人都推),你可以睇下其他巴打點講

二哈真心勁，係你地唔識用咋

奶騎會好過另一隻補？

奶騎係屈機級存在
去到6星,佢BUFF既人係每被人打一下就補一下血(無十成都有八九成)

萬年雙奶點都要入手
不過新手建議先入手奶騎, 之後再入手莉亞娜, 有餘力就整多隻晶奶

姐係許願揀兩隻奶會好啲？

1坦+1奶
雷丁+奶騎應該係最好選擇
因為新手任會送雪莉
光輝又一堆強力sr角 (海恩, 克莉絲, 娜姆)
走光輝最快齊角

好 唔該巴打

而家光輝同當年比真係勁左好多
我都建議新手玩住光輝
之後再擴大其他陣

我就係傳統光輝起手
25, 雷丁, 雪莉, 莉亞娜,克莉絲
一個字: 慢

新手許願 奶騎+雷丁/25文

最理想係許願奶騎+25文, 再係精選池超好彩咁中到雷丁
跟住黎緊月尾精選池中埋LEON就完美

要中埋雷丁已經只得1/3 機會

想問克麗絲好啲定海恩好啲

以前係克莉絲

但而家海恩會有sp

不過覺得新手都係應該克莉絲 有buff又補到

其實sr就是鳩但啦
好洗好用就打雀第一既娜姆
識回溯兼加防既索菲亞
硬硼硼既光頭
固傷既大屎忽

好唔該哂巴打
主角你地升唔升

會升下黎打活動關
因為次次活動佢都係加乘角
btw都好睇你隻馬修係咩職
即係英雄另一條線

揀左騎兵

可以升黎用住先
唔洗比太多資源住既

係咪飛兵最好，有疾行，我無睇攻略，答完問題先知係弓馬修

SR 其實唔使特別用資源升，除非你好有愛

一般都係單線精通，70lv 攞埋3c技，gay絆當然都要啦 已經夠哂

裝就同SSR英share, 有資源咪用埋專屬囉

利伸：傳統光輝＋外掛奶騎黎明拉娜起家，龜速陣

好多人用騎兵線，但我自己鍾意飛兵多啲

d人用飛兵係前期可以靠佢執箱同開下車
總之唔係刺客馬修就得

通常唔係弓就係飛
騎有蝙蝠, 但後期騎完全無用
剌就當唔存在就得

弓就打海怪好用
唔怕同其他近戰卡位同時其他角可以食正攻擊指揮個位
遠古打飛兵都可以上

飛就走位方便
仲可以疾行加速

奶騎應該點哂中間？

飛馬修 25 海恩 克麗絲 再動奶

依個組合有冇機會過70海妖

冇尤莉婭 又猶豫緊練唔練，得既話就All in唔唸咁多

係

當然得
唔用黑去科技就睇練度姐
但70關可以出6隻既
見你係光輝
我會出隻雪梨清小怪
奶騎就睇你出唔出啦

其實SHERRY 有3C ...都應該唔洗尤利...
但打小怪小心D 佢物定魔防

岩岩忍唔住課左一百蚊50抽乜撚都冇

呢隻GAME課石CP值超低
我見個D唔知咩禮包
20張卷要HKD唔知200定250
仲有D聖魔晶
有首存雙倍都唔值得課

如果真係想課金
建議課月卡
月卡唔夠你玩
可以課埋每日禮包
呢隻GAME時間先係最重要

加多隻雪莉夠打
我當年都係呢個組合過
弓馬修, 25, 雪莉, 海恩, 克利絲, 莉亞娜
重點係驅散
海恩建議餵石拎驅散
25大喝非必要情況下建議小用
因為DEBUFF會幫王加攻
法職有玫瑰同奧丁帽就帶埋

AGGER,急唔黎

要急抽....你不如自己尻沖打 章關/GAY絆 既人 任
差唔多一個人都有成4張金卷500 石....差唔多一個十抽...

gay絆對岩岩開始既人黎講
應該唔夠料去升親蜜度
而且前期資源緊張
點會浪費9次碎片黎刷其他人

而家啲親密度道具多到

70海怪可出6人
油膩鴨唔一定要有
你個陣加個雪梨夠打
雪梨留招清小怪
海恩留傳送必要時幫手傳人出圈
可以參考下攻略影片
留意海怪出招順序

如果要講，咪補隻女神化身囉，5星已經好夠輸出

女神
降生

玩左咁耐，成日見你地講月卡，其實係乜嘢嚟？

70女武神係咪可以用索妮亞3c 當黑科技？

每月特權

支那人話得
但我覺得好難
回合太短同%低

女武神? 係用飛影& 血女....第9turn 回血變扣血跟手用劍帝aoe 2 下....
就完左啦

女武神我覺得都係練返隊帝國隊打最好
唔洗高星
頂到1下天罰唔死就夠
飛影魔女呢D太麻煩
反正練完其他關都可能用得到

記得女武神一直用開利昂 王帝 光頭 露娜咁打
然後70睇片見到劍帝魔女可以s9m 隻女武神，抄作業就過左
Btw 今日恊力出呢件，比邊個用？

有兩件唔知你講邊件
輕甲黎講
除左最後其他都係無用
上面多數比無最後服既坦 即係狗 攝政王 魔女呢d
下面果件最多比sp或者性職大屎忽彈下人

棄哂? 想問有無tg group?

想問下這隊係咪等抽拉娜就得? 洗唔洗打雷丁轉光輝

暫時無咩討論头家都佛系玩緊

呢到好似無tg谷
拉娜可以照抽黎打冰龍同之後既神殿
雷丁就睇你會唔會玩埋光輝

除左拉娜
抽多隻莉亞娜
可以既話補埋波波
雷丁可以先抽唔練住

唔記得講埋
白毛, 阿雷斯, 女僕都要抽埋開銀騎, 油膩鴨羈絆

好感動....琴日的起心肝....抄PIZZA 條片
過埋70 火雞了

咁既人腳我反而建議你抽光頭女, 有公主陣營
出左3C同專屬, 比以前已經易用好多
最緊要係女, 仲要靚

波波都仲可以搏下之後會唔會第三次復刻活動免費送

黎緊好似都冇佢卡池, 當我冇講過

下個月有波波 露娜 莉亞娜精選

我都想要 光頭個蘿利女.....

光頭女附魔需求極高
同埋兵種唔掂
唔適合新手
利申: 已6星

大家點睇呢個box，櫻花之後嘅角都無，同埋櫻咁勁，點解會下線嘅 先攻喎，3c疊天賦喎

劍帝，安娜，空軌奶我唔會放
放隻露娜，小雪莉，奶騎好過
就咁睇唔知你仲有練咩英
睇你個陣
2－3隻坦
3隻奶
剩低輸出手
記得放幾隻超絕角同福音角
有羅島妖精可以上埋
幾好用

果句有羅德島妖精....
好un耳

幾復古
就咁睇應該係傾向陣地aoe
我覺得呢個box幾季前冇問題 但係去到S7過坦角泛濫又有sp25 你好難龜得住再慢慢輸出
可能玩一波流比較好
安娜換愛麗絲
可以上露娜開車 換走邊隻就睇你bp喜好
櫻嘅話除非你1ban水晶女王 唔係冇乜用 魔女都係差唔多

box既野
到時開季打番幾場就知自己差乜架啦

兵營得金書畢業，點樣玩一波流，一定係陣地AOE 啦

aoe一波流
陣地都要兵營有練度
例如如果你冇練黃石頭 對面一開波ban蘭迪搵sp25打狗已經gg左一半
不過玩aoe冇阿雷斯都係差少少

終於搞點埋女武神70，而家等有心情打埋火雞

唔係自己開post好少過嚟，你哋好渣得10幾頁

大家轉咗用singal未

感動 第600抽終於中飛雲，好彩下次新角係兩條柒頭，可以慢慢儲返啲石

好歐洲咁20抽樹迪，之後80定90抽都係唔中月球佬

仲諗住抽埋佢出黎開gay絆同儲下人物

補底既第100抽等之後岩陣營既再用埋佢

你會唔會誤會左100抽保底既意思

我指中完機迪後再計80,90抽

聽講支那新年會出真雷恩（即係主線果隻）

600抽

兩柒我都唔抽,等兩條淫妹妹pool

邊一隻條淫妹？

係女都話淫

次次打4s5 都勁難
今次用左魔女carry，打到15/15

係未可以比白毛用？

可以比魔物白毛陰下人
但我寧願比單點法

上網話蕾伽爾啱用，比佢用？

著咁少都唔淫？

著得少係我自由....
而家唔俾良家少女唔著衫週圍走架

附輕風定時鐘，諗住暗鎌 福音 AOE

遇事不決附輕風

咁就叫淫囉

咪住先，魅魔都唔淫，邊個淫呀？

所以我要抽完屌爆佢

海蘭德姆 有冇團收人？
之前係台灣人團，打少一次團戰就比人踢走左....

其實好正常

而且而家仲有掃蕩

我都係海蘭
我個會唔打都唔踢人, 有ONLINE就得
之前唔記得收左邊位巴打入埋黎

刷活動野團好多撚樣唔開連續
以前完場禁再邀請直接去組隊頁面
而家又要等人禁ok先得 唔ok要禁離開再組過

有好有唔好囉
不過有d係因為用哂20次先連續唔到姐

單刷算 活動角唔夠都照刷
拎隻大公主出黎

唔好......
寧願用哂有分角 1隻CARRY 慢慢打 都唔好打多咁多場.....
D 包用黎刷兄貴件升兵啦

55C勁多混吉
手動咩唔通

4隻up + 1隻其他唔算太蝕姐

...- -咁你其實....馬修/粉毛/血女...升哂.....都一個CARRY 一場55 啦

55c最麻煩
電單車同魔女都唔夠打
要拉多一隻

你乜野練度先.....

真心....20LV 飛營....爆LV BAT ..
魔女+阿妹....掃撚到CRAZY

魔女滿練 電單車單線滿
自動又無超絕係唔夠喎

D人滿練....爆線100心.....
唔洗講....唔係既都當未滿啦XD
講個營 BUDDY

今日一人一隻種樹妹就可以吹爆全場啦

樹妹3星未爆線

單刷我自己就贏 組野團d人帶垃圾我就輸
同埋原來隻魔女無帶飾品

魔女無飾品....要笑嗎

BTW ...你自己點打....用果2隻...咁同人打都係果2隻...點會打唔到....
慳到體仲可以打埋兄貴TIM

野團個d直頭0練 隻角1千血都帶出黎

果個係我
好勤力日日掃旅團任

想join，仲有無位

PVP裝黎
升定把打pvp
平時用返紅藍月,奇跡,蒼白之類

宣傳下

巴打個團仲收唔收人？想搵個香港人團入

尋日睇左個會得1個人冇上線一日，暫時冇位

開左個分身玩到19lev
目標係55lev 同主帳一齊刷活動
許願池揀左雙奶，唔揀雷丁係因為太on9
應該都係三毛 + 雪梨 + 雙奶為主嘅光輝隊

如果係我都會揀奶騎25，唔揀雷丁
25又係一個gay絆王黎

咁得閒開多隻玩

嘩！發生咩事

上面好少人用得著
下面200瓜

上面omega，下面免治療反轉，唔係神裝咩？

屌on9，又係公主起手式

得一回合
仲要事後
又要限走位

好fit啵，差坦

8大有一半係公主
好正路姐

想玩黃毛弓坦

我大元帥終於翻身

How

出SP
新天賦係技能無視COST, 無雙照樣疊4層, 但敵方死一件就額外疊多層, 最多疊多2層
TOTAL 4+2 最多6層, 如果加既野不變就係60%攻, 30%減傷
新2C主動技, 將2圈敵人拉到自己身邊, 可再動

即時PVP 真係易玩....
羸就人地LAG
輸就自己LAG
比邊個LAG機就輸

痴撚線.....覆守望傳說既REPLY 打左係夢模ORZ

好小遇到LAG WO

我講守望.....
果5場即時PVP ...真係LAG完就算
咪有BUDDY 講左囉...
唔見公主...都8成食哂成套CHAIN 連
打閪咩...琴日羸就人地LAG D
今日輸哂就自己LAG D
有眼見既

雖然個連線係垃圾又成日高ping/斷線
但係應該冇咁誇張掛

你講緊夢模定守望先...
我其實係講緊守望
但唔知點解PO左係夢模到

真心LAG架....守望個即時PVP

講緊守望

嘩....LAG到屌WO ....
完全係淨係得佢打我...無我打佢果個LEVEL

試下用4g

我公司果個閪位收唔到

咁專屬加一層咁咪有7層？

專屬係某D技自身效果加一回合, 唔係疊多層

講緊海恩????

SP元帥

SP 元帥

有冇SP角色圖 好想J

真男人元帥

今次挑戰關又係新手友好

用腳打

你講邊關先....定關關都EASY 先???
我打左 第一關渣

頭4關都輕鬆

不過我刷埋第四頁啲buff

我都刷左第4版了ORZ

終於過咗非法眾會
影相留念

統計數據好奇怪
明明係芙蕾雅彈死無數史萊姆
但擊破第一只計露娜打死boss

個新帳宜家28lev，第一次覺得索尼亞咁勁

當年為左打呢關
迫鳩我課左時鐘

笑撚咗

魔神最尾個關 挑戰關，用女神化身 可以無傷無腦打到18/20 round完場

利伸：女神只有5星，有專屬同＋1杖

間野隻天地劫幾時出

辛辛苦苦正面打完挑戰尾關先望到大叔條片
想吐血

岩岩睇完大叔即打
用西格碼連走位都唔使 齋企係度打
點解個挑戰會出到咁樣

之前試咗幾次放棄咗
依家有水晶女王同銀騎保血量好打啲
無貨，試咗十次左右

我未打...係唔係用娜姆3 格弓 屈射斷腳就可以ON99 完場架啦????

首先，用 天空射手卡實佢先

如果有女神化身，就可以無腦6定7格輸出，個王會企係到任打

如果無既，可以試試娜姆 同 弓露娜，我未試過，唔知會唔會卡唔到位

女神化身....4星.....未搞過ORZ

會唔夠力，卡位機制應該無問題
總之你隻女神係同時有超絕＋攻擊指揮＋第四頁buff 全買下有1400up 魔攻就無問題

其實.....我抽左都未睇.....女神化神其實係點玩...點先會加到佢攻距架???

佢有招變身既，變身後就會變成坐地炮台，射程＋1，移動-3 ，唔記得星數影唔影響＋攻距，搭埋＋1杖 就好撚遠既單點技

+1 杖 未見過

記得前幾頁有夢戰新手問許願池
我要召喚你，同我玩世界競技場，後手退
因為太低lev 所以揾唔到人match
你宜家幾多lev？我31

點解你重玩既

開個account 升到55lev 同主帳刷活動用

就咁auto 刷好過啦....or
就咁由佢auto 自掛...10 場到....
5日已經刷完了....連第4版

咁有好多個活動嗎，唔只一個

仲未抽到飛雲既
把握埋最後呢幾個鐘

分身抽中左

BROTHER ....
你2日刷20 落同一種件....都夠你打爆要換既野啦....
一關36件 X 2日 X20 次
6日 打完哂D 件啦....跟手搞挑戰

中咗飛釘攝政王，中埋黑肉精靈，都唔出海倫娜

呢D POOL 我見我有2隻...無另一隻..先夠膽抽....
而家D人...真係乜都夠膽抽

我主光輝，兩隻都無，得黑肉，又未六星，抽到咩都無所謂

我而家個ACC 有7成人....全3星....
連隻狗狗都係4星XD

唔計連動，除咗最近個4隻帝國轉生同大波之外，都齊

近期我抽唔到OVERLORD 隻槍之外....其他果3隻都有...但OVERLORD 之前...棄左

海倫娜勁咩

想知2

3c有增傷debuff，g服有人用嚟打大佬
然後就沒有然後了

中左隻海軍,無中呢隻

攝政王其實幾勁，不過呢類地型英好難玩

佢本身....都係玩坦啦...xd 自帶唔打人就自身水環境+回血...跟手用龍蝦
但我無升水兵同佢都係3星

有1c唔會斷水卡地形啦
以前3c護衛會斷檔 而家有專屬都唔會斷
最大問題都係兵種要額外投資 兩隻水兵都好冷門 特別海盜

做坦就龍蝦啦...唔會諗其他兵了orz
但係....龍蝦真係無攻咁濟

攝政王邊有得帶龍蝦
或者咁講 有得帶龍蝦仲得了

sor 我on9 ...
但係帶人魚又on9 左wo ....

水兵不了

海盜啦，可以反兩格

唔會人魚啦
多數都係潮汐精靈或者海盜
靠減傷食飯

嘩....狗就用龍蝦坦....佢就用海盜...邊升到咁多orz

有愛咪得

愛....隻隻大波/勁既都愛

南半球升得過？

南半球???

海倫娜
光輝有sp25有銀騎
帝國有sp25有黎明
我覺得無必要再升多隻

我20卷中左.....囉黎解絆算....

其實活動有啲乜嘢要優先換
me連lv45都打唔贏

碎片 裝 魔導石
其他就睇需要

有冇浮空城人想入團打新團戰,
有whatsapp group, 留個名

幾時開新團戰，等用海恩SP

下個月

咁樣係咪有bug?

你中左禁強化debuff

眼殘

你宜家幾多lev

帝國加埋騎坦女元帥，蘭芳特同奶騎

6隻騎兵，帝國騎士團

帝奶騎即係邊隻?

奶騎掛
btw蘭芳特無帝國戶口
硬要加落去可以搵契弟或者電單車
奶就可以用愛麗絲既

再唔係晶奶都得

係喎，我成日記得蘭芳特有帝國戶口

想問下...你地有無用狗男女既心得?

今次公平d角都好冷門

今次挑戰幾易，抄功課1take 過

你講飛雲???
係易既....但我唔係1TAKE ...
但佢D 關夠快...都係2個令字....1日打1場.....都易入口...
無上次....屌佢老母...150萬血.....睇人REPLAY 差唔多有8成都要半個鐘....
CRAZY

打左幾鋪公平
龍女幾勁

達陣

我發現好多人睇少 奶騎＋狗 既組合，成日都針對波波同蘭迪 黎ban

因為奶騎+狗冇褔音會俾髒水打到變傻仔
除非你其他3隻全部都長腳/長手輸出 狗定住坦佢地就上去偷人

個PVP ...我當左1星期果D 咁...3場後手跳...跟住就PASS 左算ORZ

黎跟乜pool

下星期新角
文森同邪神

係wo ....仲以為...可以抽女軍c 添...即係起碼半個月後...
orz
btw ...新果2隻是否屈機?
唔係屈機唔抽等抽女軍c 好過orz

唔屈機
但pvp都好勁

pvp 我都唔係點玩...咁即係可以pass lu

喊出黎 中左皇帝唔中艾爾文 解唔到羈絆啊

長命GAME 黎....慢慢玩就得

艾爾文個pool 三隻都冇 係咪要抽爆佢

其實.....果個pool 最有用就leon 25 , 重帝開gay ....
所以3隻都無....真係3隻都要抽,
不過....都係果句..量力而為....無既....起碼開一隻先囉.
呢3個撚樣既POOL ..真係1個1次咁濟..話哂....開GAME 咁耐抽咁耐

基本上除咗新手果抽之外就冇用過石 但係得萬二石都係唔夠保底

BTW 精選池係計第一隻抽既SSR 之後繼續抽係冇精選效果
中過伏

隻拉娜差利昂個羈絆
迫害我 無哂石啦

呢d精選池唔好沉船啦

抽中一隻就抽頭架啦

係咪即係是但中左一隻就唔會再有up

會照up
但有可能歪其他

86券 12855石 準備保底

係咪即係可以停手

抽到就收手啦

反而係想問下 抽到啲咁嘅sr 齋睇落去好似幾硬淨吓 值唔值得晒時間練
因為覺得一開始果隻所謂坦嘅槍兵真係好廢咁

如果你玩帝戰陣營既話，必練！呢隻係準ssr黎

我先得果小貓三四隻 好似冇乜帝國角色

咁你再睇下點，我開頭抽到25諗住玩光輝陣，但點都冇雷丁，之後抽到光頭同利昂就轉左玩帝國，跟手抽埋元帥返黎都未有雷丁

E隻SR係帝戰強坦，佢扮SR
跟本係SSR

大部份坦都槍坦...

騎坦你要升兵營，相對來講升槍兵營會多過騎兵營

加上光頭練上去後夠力可以改帶食人巨魔步兵....

簡單你玩帝黑光頭必練

想入坑收個帳玩 有無咩角推介？

我建議你開隻新人
玩返一個星期
熟悉左個系統先
岩玩既
收多隻高LV AC
去帶自己隻新人玩雙開
平時協力刷活動個D可以自己雙開刷

隻GAME 好易玩.....一句講完...
睇餸食飯.....抽野....真係佢唔出...你強求都無(除左過年D 包)

隻GAME 抽中乜人.....就跟乜超絕開局....唔難搞既

如果玩帝戰光頭必練,SR角無痛6星有專武又可以反兩格,打PVE好夠用

乜sr真係咁易升上六星嘅咩
啱啱玩咗唔係好耐 真係唔知道
返屋企又試下用依隻麻甩佬先

你慢慢抽下就會好快夠碎片升SR角

如果係我 我會買幽遊白書聯動角色 因為絕左版 之後再抽返其他角 可能前期會難打d
同埋想睇你玩咩陣營就買返邊d角色
揀你自己覺得靚個d就得

D SR角係你抽SSR時會多到夠你升上崟星
唔好好似我緊傻豬刷碎片上

好提議

今日試左天地劫
都好玩既
不過唔及夢戰

跟住仲要睇下有乜嘢有用嘅ssr裝比啲人用

你都係岩岩起步姐
唔洗急喎

唔好諗咁快先，有龍打未？呢隻game頭60lv好易玩咋

好多SR 裝都好有用架
防斷腳帽...

依家仲用緊啲乜嘢加攻嘅濕鳩裝

但係有隻鞋可以郁多一格 幾有用
行多一格比啲平時肥到唔識郁嘅槍兵用

有陣時...防斷腳好過行得遠....

終於有空間升埋大屎忽既sp
以PVE黎講真係好用，一直都想升佢

而且本身SR六星，唔使點放資源落去

二月就等升海恩

我回坑就黎三個月,連25 sp都未有空間攪

光頭如果你玩帝國/戰略路線必練
支服岩岩公佈左光頭3C, 場上有友軍可以死多2次, 即係連埋天賦, 光頭係有4條命
仲有1樣, 防轉攻之下, 光頭係可以好大力

我想佢坦法傷呀....
死多幾多次都無意義...坦到法傷跟手坦2格....
根本槍神

死多幾次.....只係打火雞會變左easy mode

你要佢坦法傷咪即係用自己條命去坦

真心wo ....俾佢坦到法傷....用生命值接囉xd ...
起碼....清怪又快d呀嘛 ....
一係...好似個女咁....食埋法防

問題係無裝備

咁要打多D龍啦....最緊要....SS2 出好野....

如果本身d ssr裝都升爆左
又有紅瓜子多
咪賭下會品會出靚裝

想問下有冇13-5冇坦既攻略 分開3路真係好難搞 仲要冇升過勁既坦 主力又唔可以一下秒怪

同埋 拉娜 利昂 拉娜 雪莉 雷丁 邊隻升3C技會勁好多

PVE黎講

雪莉 同 拉娜 都比較好，要睇你個陣用物攻定魔攻為主

雪莉3C大大力，秒唔到人都可以暈人，十分好既設計

拉娜又係超大力單點，白嫖

我返而會睇丁丁WO ...
拉人上黎強行中出...打EVENT / 關都係最好既技黎XD

係好用，但PVE既話唔算最急用

我覺得...睇佢d人乜練度....如果推左硬坦補....就升丁....
唔係既就sherry

我而家公主隊 升左 利昂 雪莉 露娜 尤莉亞 奶騎
小芙>雷丁 升左少少 但坦唔住
而家卡緊拎3C技個精英個關
諗住係普通到掃到有3C技D材料拎左3C技再打精英

又係13-5
呢關真係卡到好多人
唔知你有乜人
我記得當年左路放坦奶騎
右路黎明+莉亞娜
下路弓露拉娜白漂

13-5果陣打到好沮喪

我最後好似係
左邊放丁丁同奶騎
右邊放光頭同粉毛
下路就唔記得邊個加黎明

試左幾日最後同一日用同一個陣破晒普通同精英

仲要順手拎埋寶箱...一世都唔想重打E關

不過現在有左希爾達應該會易好多...

我隻雷丁都無咩點升

以前同而家唔同
當年少選擇
不過老屎忽練度夠

而家就新手選擇多
但唔夠當年老屎忽高練
會卡都唔奇

黎明係邊隻
左邊4星雷丁加奶騎勉強夠守
我左邊利昂跑去中間幫手殺法師 但得返一隻雪莉唔夠守
下邊就莉亞娜+拉娜 白漂
莉亞娜 召射手幫頂傷 拉娜3格打法師騎兵

我好似....1邊一隻25 打撚哂...跟住一邊leon luna
最後係 丁奶騎

leon - 黎明....
你00後?

又唔係個個會留意隻角個英文名既

leon : get down
嘭
(re 2 opening)

講起練度..

兵營真係好鬼難升...

升左咁耐都未畢到業

你唔夠勤力姐
btw玩左咁耐
我都係得飛騎僧法滿

算啦 放棄唔打13-5住
冇艾爾文解羈絆好似真係差好遠 睇攻略片隻利昂低LV過我都可以2RD秒到隻步兵 但我個隻爆擊都秒唔到

試下用油膩鴨

13-5
我左邊用拉娜同露娜白漂，右路用光頭同奶騎，下面係元帥同黎明

thx各位巴打 過到了 雖然冇3星 但可以拎住下2關d材料覺醒先

可以試下用D有遙控奶嘅角會打得舒服好多
當時左面用雷丁粉毛(帶聖言)，中間用黑毛尤利亞(帶信仰)，右面用利昂克莉絲(用奶鎚)唔算難過

輸送奶 係幾好....但如果揀...唔洗用粉毛住...因為雷丁果面真係要騎奶....
我要CHRIS + 尤利 就夠

講開13-5
我好似左面25文+莉亞娜
下面元帥+利昂
右面奶騎+蘭迪

我當時冇奶騎

終於係12點前的超心肝打70lv海怪，14回過到

仲抽唔抽埋艾爾文好 精選中左皇帝
我發現用拉娜冇解加攻羈絆連打覺醒關都贏唔到 打雪莉秒唔到佢比佢秒返
升爆哂大心都係得6600戰力
利昂又係卡緊加攻羈絆

試多100抽囉

btw拉娜唔夠打都可以賭暈或者沉默既

建議退上城牆先來一發黑洞再打

抽角色最好一個池抽一個就收手（課長除外）

無得急嫁，慢慢等精選抽啦

用黑洞過到了
btw 雷丁得4星 5500戰力過唔過到覺醒關
帶神衛 陽炎 格檔 上城牆頂唔到第2隻飛兵

槍兵營金書畢業未
雷丁關要一定硬度先過到
過唔到就等下啦
佢招3c對新手pve用處不大

未 咁唯有3c住拉娜先啦

你咁快50lev
我宜家先45lev

拉娜3c 係垃圾
我建議3c 大公主/ 雪梨/ omg/ 露娜 》白毛/愛麗絲 〉坦
或者幫奶騎開窿

我都想有大公主
雪莉露娜都3C左 其他角冇 愛麗絲未練
奶騎帶邊3招好
咁唔3C拉娜住

群補 進擊 神跡都幾好架
主要係因為有新兵仔（煉金師），所以拉娜招3c 顯得弱左
元帥3c 都幾勁，打恊力可以斬兩件

元帥.....由頭到尾....
打所有日常關都係超絕,回血,疾風.....
無位入3C

我隻元帥係超絕，3c同疾風
我主要用吸血蝙蝠，咁可以慳個位唔洗放回血

係我有時覺得.....蝙蝠都未必夠 好.....
有時D TURN 你上緊去前線...未必有得打.....
回血就好DD ...
可能有料多....我升石鬼....

我通常一打就回晒啲血，況且有件最後頂到下唔會咁傷，然後又用蝙蝠回返血又有返最後既效果。石像鬼我會睇下特別情況用，例如超時空同打70lv女武神

女武神....用邪道啦....唔洗諗....
飛影/血女....EASY

兩隻都冇
so9sad，唯有用正常方法打
期待sp元帥

又要俾幾千石...ORZ

我要抽女軍C 呀

女軍c係打70鳳凰既黑科技黎，好嘢黎

下....我強行用戰略隊5TURN 打左70火雞了ORZ

過左就得啦

見人D EVENT 女軍C 都係好用既坦先諗住抽...
BTW .....見人之前D REPLAY 用騎隊打 150萬血...
而家升騎騎營
打埋銀騎同古巨基上6星...咁就可以EVENT EASY PLAY啦...
真心...佢D EVENT KEEP 到10幾分鐘一場....真係FIT到喊
係上次150萬血....真心SKIP左

個分身勁歐洲-.-
45 lev 已經有近戰弓 同 白嫖弓，仲有斬魔刀-.-

遲下出有錢女，光輝版女軍師

財長D技好有娛樂性

遣散

好似仲有咩扣獎金，加人工

感覺佢好難用咁

不過佢召騎兵有斷腳劍兵有大喝已經有好多玩法

佢好似槍都有得召
即係槍劍騎召齊....SSR 版安潔XD

迷騎3c

情人節活動有銀騎
可以刷定碎換

浮空城活人團All4One收人
有興趣一齊打新團戰既自申,
有whatsapp group, 仲有2個位

又要搵巴打們集思廣益
奶騎覺醒關比法娜 2招技秒左 企城牆都2招秒到
得5700戰力到 帶火球1下秒唔到法娜

你換哂50LV 裝俾佢未?

SORRY ....應該係....
換左50 法傷裝俾佢未XD

都係唔太掂 都係2招比人秒 用招加防技都係2招比人秒

你大心升左未....差唔多要96% GAY 姅先

未有大心差2個羈絆未開到

咁你都係等等啦.....
好似D GAY 姅...我未開心...都差唔多過唔到咁濟

飛兵魔防高，當然打唔入啦
小兵換弓兵，前題係你有冇升過弓兵營...

而奶騎唔太需要6cost
等你整體能力升高啲先再挑戰啦

最簡單奶騎用旋風游騎就頂得住
不過要睇你捨唔捨得比資源練
btw佢而家真係未有需要開6cost

進擊，神跡，單補3招走天下

真心.....當我銀騎6.....我諗隻奶騎都可以雪架啦XD

傻啦，奶騎係少數可以由頭用到你棄game個日既英雄黎

稍為可以取代佢既已經係水晶女王，但貧乳，始終取代唔到

奶騎招受傷後就回血既天賦 ＋ 進擊 ＋ 神跡
已經勝哂

好想知奶騎出咩3C 同 專屬 ，我估都係加強佢既驅散能力

真心.....當把劍插完落黎....你就有進擊同回血果下效果....
咁你覺得出奶騎定銀騎好?
當然你要加強個效果梗係出2隻....
但如果要壓縮陣營好似60 LV 打無光.....我諗你會要多隻 攻擊手多過奶

知唔知幾時再有銀騎精選？之前miss左，唔想用儲落既英雄禮包直接開佢

銀騎把劍個回血量唔夠啦，除非輸出好高，同埋被打無回血

又好似係WO ....被打無回血...ORZ ....
淨係得攻果個回合..
你岩....

升緊騎營打極限挑戰

5人陣容 一奶一坦 真係基本

銀騎同大波奶 其實定位都係半奶半輸出

咁講，除非係銀騎，大波奶，蘿莉卡 呢啲半奶半輸出既英出到兩隻，唔係既，奶媽都係必需

我其實有心升大波介奶架.....
我心信佢心口咁大...攻擊力都好大

兩個月後同電單車一齊cp池
如果你有電單車
你可以刷定50碎到時換都得

2個月後
我上次 ......25 同銀騎....
屌佢老母....我抽足2隻25黎換......
臭閪
幾撚驚佢係歪第2隻我連仇都無得報

你地記住...打定碎都無撚用....
開人要60碎....

我就係冇電單車，上次抽極都係轉生坦，抽到6星都冇出過

cp池換係直接60碎

咁唯有到時搏囉

上次晶女抽火男抽到我清左倉

最近幾次新角up次都要一對咁抽先解到羈絆

發現好多人唔知有18碎
要到12點後先發覺

有無試過進擊自己再加火球？用弓兵剋佢飛兵

冇升弓兵

弓兵營真係升好慢

其實弓刺先係最勁，宜家隻omg 秒唔秒到人就係睇兵營

咁係因為佢可以直擊姐
無直擊係秒唔到

個人覺得呢隻game咁耐以黎既敗筆就係弓刺不分，明明可以好有特色

仲有水兵 又係....

弓剋雀
刺爆擊
水兵識游水

出左18碎

弓刺飛水法僧各有自家科技架喎
你開兵營睇真啲

兵營升哂基本d加攻加防定去到彩料就升爆特定兵種好

我宜家隻omg 有直擊都秒唔到人，弓刺得40%攻

先升要用既兵種
之後攻血防科技
前期無咁多資源
唔好亂咁升兵種

如果本身有練骨弓
僧兵營都有搞過既話
除左性職都ok既
之後先再補弓刺囉
影侍同暗弓就睇你想用邊隻多

步兵淨係練假面女僕夠唔夠 比雷丁同尤莉亞用
槍兵淨係練重裝槍兵夠

你行光輝呢兩隻都值得練
不過無諗過你會練步槍先
我記得當年大部份新手都係搞飛兵先

當年玩光輝就升左天使先，玩帝戰就升吸血蝙蝠先，當時騎兵冇乜人升

我升爆左天使了 蝙蝠7lv 蝙蝠仲洗唔洗升上去 感覺好似唔係太勁
洗唔洗升埋骨西比利昂用 好似話升爆左騎兵最勁

我都係搞飛兵先
練步係為左雷龍

骨閪唔洗住
要升就升獨角獸比油膩鴨用
至於蝙蝠既話
你得黎明用到就唔好升住

黎明用天使

問多少少
打神殿普遍靠咩兵種輸出多
BTW 蝙蝠元帥都用到

神殿 ....
白龍 - 法C
女武神 - 槍劍騎 (70LV 我用邪道)
海 - 25+SHERRY (劍+天使)
火雞 - 戰略D人既兵種

劍兵升完女僕 升食人魔

海怪照用黑科技，5星女神化身

利昂騎兵用新兵種機械騎士好屈機
行多2格彈性好多
騎兵一遇到地形即刻卡住 有呢隻兵舒服哂

未升電單車.....乜係多2格咩? 唔係都係行得5格渣咩?
btw 騎營抄人都係升哂 加攻既兵同攻擊力算
想打event 快速d ....而家地獄狗10 天琴骨犀 9

遇到地形會加多2格比你
騎精完可以行5格
未騎精7格

......根本on9 ....但....好似唔加攻防....好危險者

利昂好少會自爆啦
本身天賦都加防
你用骨西都冇防啦
想要防就紅馬 不過好低攻

btw 自從用左電單車之後
天使都冇用過

咁打兄貴果D ......又洗乜高防....ORZ
但架車我5LV 渣

有冇雪原營地公會收人？

G服更新主線
現世維拉玖出場露咗一面
不過冇整容

玩住時空遠征軍先

新團戰咁複雜既？
係咪亂9咁打得架啦？

唔係啦，只講隊員部份

隊長set哂野之後，
隊員要自己放英雄入box, 唔入box就唔可以用個隻英雄

搞點個box, 就要佔領據點，而據點入面有唔同part, 要清哂所以part先為之成功佔領據點，各part之間亦有唔同加成，所以要睇清楚清邊一part先

個小隊長未出發
想體驗下遠征都唔得

我個邊都係，未訓醒

d體用黎刷兄貴70lv好唔好d彩色掉落機率好似低到傻

清哂所有關卡
d體用黎刷兄貴係最好
因為兵營個練度影響好大
就算gay率低都值得刷

兵種最後一定係要刷....
刷出黎係最有用....
除非你係重課之人買兄貴包

下星期出自選禮包
課長又有地方洗錢了

仲未出發

買到窮都未升完

最近活動都無兄貴教材送

我個團都唔知有無一半活人

隊長突然棄驚會點

我今日有諗過，成隊人食蕉

我個隊先壓制左第一個城第一個點

我淨係想換挑專武點數同漢堡包

幾十日慢慢打啦
我打左幾鋪已經悶到嘔

團長唔棄就得
可以換隊長

今次比我用下平時隊主力以外的角色

用aoe隊炸最輕鬆

我先發現我AOE角色唔夠多

我一直都係用帝戰隊

其實帝戰好多aoe架

聯動有劍帝櫻神奇緊奧瓜黑兔藏馬

海恩小紅帽法娜火男皇帝文森米奇雷因

半隻有女王晶奶杜雷斯黎明元帥軍奶

一半以上想練都未開始

不過剛剛睇左睇都係升幾件黑暗上去玩下先

波波，邪神加小紅帽同女波

邪神pvp角黎喎
不過都可以升黎拎保底都唔差

升下pvp玩下，主線又打晒成條鹹魚咁都唔知抽咁多角做咩

真係冇人打架喎, 浮空城都冇乜團上榜

d人想衝排名就唔會咁快拎首殺上榜

其實單人想打到尾無話唔得，一個活人10日可以破到一個據點，但攻唔攻得破首都就難講

Btw, 細個舊藍色積分其實有咩用

換既野唔同

果舊換啲咩？

個人分數升lv另外送藍章比你

果個積分，令你升級換章，再換野

例如話呢度拎400積分

咁我宜家577分，爭423 就升級，升級就拎到50章，儲夠1500章就可以換SP之心

個團戰好悶

但都係要焗打
唔係換唔到海恩sp石

純粹比大家肝

一條友打，一rd其實夠換到粒石

頭兩場人手打，之後冇心機打，最後求其auto打唔理分數

其實同舊版旅團戰一樣只不過係多d屬性陣營

打到無哂補給都未夠換到海恩SP粒野

要等隊友 同10日補給

仲有限次數

手機驚出D咁肝模式好難搞

聽講仲有合刀
好學唔學肝到咁 想隻驚快d執咩

G服嗰陣都係劣評如潮
而且好多旅團連主䞢都掂唔到就完咗
因為好多人打到一半已經放棄唔打

夠換海恩另我之心就收工啦
本身咸魚團就預左等收皮
正常活躍既人
50個人
每個人自己一日單刷2，3場左右
已經輕鬆壓制
除非係要合刀衝排名先要肝姐

弊在好多團活躍既人都唔超過30個

好多團一知出合戰果陣就周圍搵人再合拼
活躍既一團
咸魚既一團
大家之後無得怨架啦

好撚惡搞，幾個外圍城都係打到得返20％就停左，無人夠英雄打落去

有法陣配人海戰術
最後果關好似係1波2%

如果想快手啲，要夾法陣個啲debuff同固傷，唔係會打少一兩波

同時得罪鹹魚同活躍兩邊

我見到D鹹魚補給箱就好想可以拎來用

d 補給箱即係乜???
過左幾關見到有....但個包包又搵唔到

補給箱係打遠征補給英雄用

即有有箱就可以復活d 打關死左既英雄?
or 打左2次...要再出既英雄?

打關死左無咩問題,只要一出場就會扣體力值每件英雄只可以2次場想再出場就要用補給箱

係遠征入面個英雄管理可以餵佢地食箱

明白....多謝指教

新年個英雄自選禮包 幾時出

10抽 done

屌...10抽貝蒂

補多30抽 軍師+文森特

你成個ac都係帝戰黑 為主？

我????
歐洲人黎.....乜柒隊都有8成人....
係中間D 限棄果時斷左無抽...

我其實都幾雜食
咩陣營都有練
都算傳說為主
戰略既大路野都有練
最緊練緊降生 黑肉弓 電單車

想問下黎緊cp池點抽先最抵
而家有露娜6星 其餘3隻都冇

我都練緊黑弓 ，其實幾勁

刷定露娜50碎
抽銀騎機車男池
然後露娜碎+cp點換2哈

咁銀騎個池淨係抽1隻?

睇你財力啦
假設唔歪 200抽點都抽得齊
但cp池係up池唔係精選 有機會歪

精pool 係頭一隻先 一定係你未中既....之後都可以歪...

我諗緊俾+1弓定近戰弓佢

用+1弓 ....佢用新弓騎 咪有近戰效果囉

因為我諗住用石像或者骨犀，新弓騎冇練到

你都用骨犀 石像....仲問人用+1 定近弓...咁可愛?

因為呢兩隻兩把弓都用得

乜呀....你都預左自己近攻.....仲問乜得+1 弓呀....傻豬...
專心用死一樣好過

石像同骨犀裝左+1弓可以當普通弓手咁隔一格可以一齊打喎

咁淨係抽一次銀騎池算
仲要留黎遲d抽大細公主

你邊到聽返黎... 近戰兵 除非係英雄技能指定，否則都係打一格

你見有輸出，純粹係英雄自己打

我自已開埋動畫睇過喎，裝左+1弓唔用技打近戰兵係打埋

我岩岩實驗左一次

你係咪on9?

原來＋1包埋兵仔

咁部隊應該包埋英雄同兵仔
但近攻攻距+1 d傷害唔知點計 係咪都當近攻傷

攻距1 未近攻
攻距>1 未遠攻
有咁難明咩

M原來雪莉勝左最新SO投票
變龍系，玩飛行兩格攻擊？

仲有成個月
未到最後都唔知結果

新手一問，光輝陣營，購買新年SSR選擇券，應該選擇邊個？

雪莉好呀,由一出到而家都用

有出左ssr選擇卷咩?

如果有小蘿莉就小蘿莉,否則尤莉鴨好似都唔錯

個自選聽日有
我就建議留住先
因為鴨同老女人之後都精選
唔洗急住

都岩

你依家基本上非常完整
有坦有攻手有奶有長腿
係差個法師
油膩鴨或降生之光係你嘅最佳選擇
比我會揀降智之光

但遲d都有降生之光精選池抽

佢咁多ssr角
明顯係重課大佬
所以點玩都得

新手抽精選都係三分一機會
依家拎降生之光早享受
之後抽呢個精選水晶女王同女神化身二中一
化算喎

大家要相信遲早要還呢個道理
300抽 2貝蒂1元帥
我DLLM

信
利申20抽宰相 因為之前聯動臨尾補左80抽乜都冇

揀咩好
白嫖弓/ 晨昏之星/ 氤氳之心

呢三件我會要晨昏

晨昏有用

我只課咗任選英雄，買左大波坦

然後補20抽中左 文森特

上次自選冇買，今次應該都唔會買
冇皇帝 文森特 邪神 海倫娜 火劍 女軍師 希琳卡
唔打pvp上面得海倫娜同女軍師想要，純粹集郵唔會點練所以都係慢慢等精選算

想換女相/轉生坦/晶奶

晶奶下個月精選有得抽
如果你呢個up池抽到軍奶
咪可以開無鳩元帥囉

講去就起，諗住再補10抽 希望中到邪神，點知又中多次文森特

櫻花復刻
屌我等緊抽燕解宰相羈絆

冇愛麗絲既我終於可以有喇

6星愛麗絲

夢幻模擬戰代理紅底

唔係仲玩啊？

垃圾櫻戰無人抽

已經六星，抽黎做咩

比新入坑既人抽

或者俾我呢啲曾經抽唔到而棄驚既人抽返
我係一隻櫻花都抽唔到而棄驚既人

而家睇番
其實都唔值得抽

得櫻係可以出到場，不過都係有愛先可以試場

當時櫻係好用既，有先攻嘛

當時我入坑就係櫻戰
櫻當時先攻可以秒到MPF幫左我推到好多圖

當然現在佢攻擊力唔夠秒

堇就真係完全諗唔到點用比較好

旅團時空真係曬時間之選
連黎緊好評如潮個無盡航路2.0都比紫龍玩壞

Sp 元帥得鋼翼，無狼人

佢個新團戰要改啦，太浪費時間

呢個又係on9, 想迫害到元帥幾時

唔撚係嘛！係鋼翼，咁我用返石像或者蝙蝠

正路sp新兵種跟職業既
我寧願要天使多過狼人

咁天使同鋼翼二揀一，我都係偏向天使多啲

無意中睇到支服有人用R角都可以打得贏pvp

岩岩玩左個幾月 仲未課個自選包
想玩光輝換降生之光 又想換艾爾文
想問下咁多位應該點簡好

降生之光兩個月後有精選池
可以先買自選包唔開住
如果抽到降生之光就開25
抽唔到就開降生之光

25成日有天命池可以抽
轉生之光黎緊都有精選

俾我會換蘿莎莉亞

即係我而家呢隊應該差降生之光 25文 同銀騎？

明白 唔該晒

我會照開降生之光刷碎
到時直接抽女神轉身開gay絆就成為完全體
兩個月時間夠你刷到5星半
如果到時抽唔到先開
個起步遲好多

至於銀騎有情人節cp池
果日唔好刷碎直接去抽
抽唔中都夠時間刷碎黎換佢
而家用住黎明先都得

另外25文等下先啦
遲早有得抽
最多咪抽隻油膩鴨頂住先
印象中完左起源精選就有鴨抽

唔課金會唔會抽唔到咁多
自選包已經課盡左

每個月做齊日常起碼都有一百抽
都仲未計你開荒送既同活動換既
集中火力抽一個想要既pool先就得

之前亂抽聯動池 浪費左好多抽...

優先度
25>降生=鴨>銀騎
唔係銀騎唔勁 而係你會卡羈絆 咁不如抽25然後外掛利昂

唯一個問題係唔知幾時有得抽
但用自選開25又好似唔抵咁

係好唔抵25成日有up
抽降生la 遲d個精選池抽埋女神解羈絆lo

8大金剛

你唔洗驚WO ...
呢隻GAME ..佢保底果100 係邊POOL 都計架WO
真心....早抽早享受WO
你係驚同一個POOL 歪既者

仲有莉亞娜
呢幾隻補完之後就補埋D羈絆角
雷丁-> 25文, 克利絲
雪莉-> 基斯, 海恩
25文-> 海恩, 莉亞娜
奶騎-> 黑騎, 2哈
莉亞娜-> 海恩, 25文
降生-> 老女人, 中女人
銀騎-> 阿雷斯, 梅雅

當中紅字既角色, 比較小UP, 新手比較難入手

聖誕最後個挑戰打到傻，練度唔夠高，搞到打得好慢

夠贏咪得

我練度唔夠，用埋大喝都被水狗秒

隻狗打一格內既人應該係必死
一係用坦接
一係用3命鴨接

我隻鴨神威隻狗都秒

呢樣我幫你唔到
試下套個進擊再打

鴨用咩兵?
僧兵有個科技(聖光護佑)滿血狀態減少受到傷害,有用大喝同帶魔眼降佢攻,用狂熱者唔會咁易自爆

睇情況切換
大把強力兵種
女僕, 狂熱, 獨角獸

pvp可以升埋姬武神

遠征獎章有限
換SP大屎忽定海恩好

sp 大屎忽應該之前有啦wo ....
你miss 左?

回鍋個陣個活動岩岩完左
剩係比兌換

大屎忽同海恩比...好似海恩有用d .....又可以公主絕....
打得都叫ok有力

海恩啦，sp幾大力，係有詠唱時間/儲氣長啲

大屎忽仲有3c未出架
btw換邊隻都係睇你自己玩開乜野多姐

大屎忽遠征好用
海恩PVP可以放帝國BOX

大屎忽....整左...都未用過orz......
你地同佢谷魔防定物防?

雙防&血
遠征D怪硬個系咁
用固傷磨打得比較快
配露娜超絕同大公主拉娜AOE
打得快好多

五gay佬

有無設定睇

今次聯動冇乜點整容

我以前有藍色甲果個人既figure

著咁多衫....點抽呀
仲要係仔....PASS

棄坑好耐 YOUTUBE突然彈左個推薦見到留美子...吸引我去睇下隻驚好似多左好多野玩 但懶得重玩慢慢打材料練角了

我都停左成年有多,齊帝國同戰略大師,仲未想開黎玩

打協力第一次跌ssr武器

一次3ssr有見過
4ssr第一次見

紫龍出左公告
應該以後都無爆料同解包睇

阿Q啲諗，台版遲8星期出，可以等支版出左再了解

收到風克拉個專屬同義妹同級

每個月又少左一個樂趣

公道d
應該勁過義妹
omg反而ok

舊英雄無人權

你啱 義妹專屬蝕埋屬性
但係同之前幾個專屬真係差太遠

專屬+最後之服，被攻擊有60%減傷
冇俾人破最後的話，生存力有所提升嘅
不過大家期望係攻擊力提升啫

新手有奶騎 降生 雪莉 雷丁 利昂 皇帝
而家呢個pool應唔應該抽博莉亞娜？

精選都可以搏
呢三隻都好野黎
是但中一隻收手都ok

中左莉亞娜了黎緊抽埋25就fatfat

傳說話上個pool如果80抽中ssr既話，下個pool20抽就會中保底，係唔係堅？不過我唔知對上個pool係幾多抽中ssr了

係呀

唔係

上個pool 80抽唔中ssr的話
下個pool 20抽中保底

上個pool 80抽中咗ssr的話
下個pool重新計，100抽保底

緊係唔係啦唔會重新計架喎

請參考上面數據

另外我自己都抽咗不下8000抽
20抽中ssr後100抽先中另一個ssr經常發生
百抽保底後，60抽中咗之後再百抽保底先中又有
連續5次百抽保底又試過

如果係唔重新計嘅話就唔會有咁多人低過1.5%中簽率啦

我開ser就玩保底左無數次，可以特登99抽到自己想要個一隻下個pool單抽就出。
可能你AC會重置瓜但係我真係未試過

直接收個高練acc

你睇清楚佢條問題先啦不如

oh ok 我睇錯左sor尻

仲未爆POST

聽日有新角3c專屬同裂縫
可能會推得爆掛

差D中伏，櫻大戰活動原來今日完
好彩D料打小一半

有冇懶成咁
最後一日先黎搞

我以為仲有1個禮拜

130抽畢業

90抽畢業

十抽 志在參與，咩都無

屌你老母
前一個池至到今日個池，次次都係中單邊，次撚次都單邊中3隻，仆街啦..唔想要魔女呀

20抽中ssr
6星皇帝

非重貨就唔好all in
抽一隻另一隻等精選方為上策

撈月成功

皇帝3c真係可以慳返啲技能位

佢3c好勁
今日刷槍兄
個個都拎出黎哂

帝國起飛

等埋元帥sp就係

飛左好耐啦
有帝國戶口班轉身角都好屈

今日主號30抽中晒兩條新女
玩咁耐最歐今次

小號百五抽得一隻女

係咪入唔到game

呢排一dd人入唔到

歪左隻貝蒂

抽野真係要比D信心抽落去
歐到我笑到GAPGAP聲

琴晚無聊玩多30抽，前後共40抽

中左淫魔

想要托娃
尋日第100抽先中魅魔
第110抽中蘭芳特都灰灰地
第120抽咩都冇
第130抽中多隻魅魔
第140抽 2隻托娃+1隻露娜

140抽中咁多隻仲想點

有冇人玩天地劫

而家得支那服
玩支那服要實名
呢度應該無人玩
何況同夢戰一模一樣

出繁中加上代理ok嘅話我會玩，又係童年回憶，當年隻神魔至尊好好玩

武俠風唔識欣賞

仲要都係紫龍既

隻驚似單機向玩下劇情都唔錯

原來背景音樂更新到去夢戰5, 勁好聽

Pish1pish

聽日黃金海

第2次黃金海好似好多人屌

唔識打咪屌囉
不過開局運氣都幾緊要

有咩唔同左？

重置改成要比石

唔撚係呀

之前重置俾券咋喎

所以咪比人屌

今次開局有無攻略

支那網頂住先

1000